(有圖有LINK)新手買裝請入黎！

動漫節COSPLAY下啫，
淘寶夠做又平，
保護到自己，先保護到人！

護膝護肘：$40港紙左右

防煙面具：$50港紙左右

冰袖：$15港紙左右

眼罩：$20港紙左右

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港